<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>ES - Blog Ecommerce de PrestaShop</title>
	<atom:link href="http://www.prestashop.com/blog/es/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://www.prestashop.com/blog/es</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Fri, 03 Jun 2016 12:30:59 +0000</lastBuildDate>
	<language>es-ES</language>
		<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
		<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>http://wordpress.org/?v=3.8.1</generator>
	<item>
		<title>La lista de control definitiva para la temporada de rebajas: 18 cosas que todo sitio web de e-commerce debería hacer</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/es/la-lista-de-control-definitiva-para-la-temporada-de-rebajas-18-cosas-que-todo-sitio-web-de-e-commerce-deberia-hacer/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/es/la-lista-de-control-definitiva-para-la-temporada-de-rebajas-18-cosas-que-todo-sitio-web-de-e-commerce-deberia-hacer/#comments</comments>
		<pubDate>Fri, 03 Jun 2016 12:30:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Kate Robinson]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Consejos E-commerce]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/es/?p=14595</guid>
		<description><![CDATA[<p>La temporada de rebajas de verano está a la vuelta de la esquina, con la campaña de la vuelta al cole pisándole los talones. Para ayudar a las tiendas online a prepararse, hemos creado la lista de control definitiva para la temporada de rebajas con 18 cosas que todo sitio web de e-commerce debería hacer [...]</p>
<p>La entrada <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es/la-lista-de-control-definitiva-para-la-temporada-de-rebajas-18-cosas-que-todo-sitio-web-de-e-commerce-deberia-hacer/">La lista de control definitiva para la temporada de rebajas: 18 cosas que todo sitio web de e-commerce debería hacer</a> aparece primero en <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es">ES - Blog Ecommerce de PrestaShop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><strong style="color:#74c662">La temporada de rebajas de verano está</strong> a la vuelta de la esquina, con la campaña de la vuelta al cole pisándole los talones. Para ayudar a las tiendas online a prepararse, hemos creado la lista de control definitiva para la temporada de rebajas con 18 cosas que todo sitio web de e-commerce debería hacer para aprovechar al máximo esta época tan importante.<br />
<span id="more-14595"></span><br />
Según la National Retail Federation de Estados Unidos, se espera que las ventas por catálogo, en Internet y con dispositivos móviles aumenten entre un 6 % y un 9 % en 2016. De acuerdo con un informe de Kiplinger, las ventas en Internet representan aproximadamente un 10 % de todos los artículos vendidos en abril, casi un 2 % más que el año anterior. Con un aumento del 4,7 % en las ventas minoristas en general en comparación con 2015, se espera que los consumidores gasten más en ropa a medida que la economía mejora. Asegúrate de que tu tienda está preparada para responder al repunte en la confianza de los consumidores siguiendo nuestra lista de control para la 